點解香港人寧願傷害自已 都唔毀滅社會?

嬉皮士永遠唔會重新流行?